安倍：柒柒柒同加速師咁on9，我呢次食硬香港筆錢

《金融時報》引述消息人士說，多年來日本都想東京能夠同香港爭奪區域金融中心地位，目前北京強立港區國安法，日本視之為難能可貴的機會，認為不單會觸發更多社會動亂，更會對香港的司法制度和商業環境帶來根本改變，對沖基金等金融機構可能要撤出香港，日本政府在這幾個月已抓緊機會，派代表向在港金融機構游說，目標是有大約 10 億美元管理資產規模的公司。

機會真係留俾有機會嘅人

東京已經亞洲第一
依家仲要屈上屈

估唔到monkey國搶唔到

由得你班中資自己圍爐

吸人才方面日本吸引力真係大過新加坡

送禮送到咁安倍同李顯龍心諗習總你真係唔話得

去日本都唔去Monkey國啦

算唔算人血饅頭？

竟然有人傻到劏左隻生金蛋既鵝
唔撚係唔分一舊呀？

會唔會做金融銀行易啲去日本移居

其實大家都真係準備好E兩年 等疫情減退左之後走

SGD流通量細

最難係日文試

你叫Ｄ公司就肯去咩？
日本個legal system 嚇死唔少外資
（利申：廣末涼子係電視賣call機廣告已經係個邊搵食）

我覺得佢地反而要有一定英文能力既人
普遍日本人英文真係好屎

好想去日本

然後仲要話：我劏咗隻鵝之嘛，賺得太多勒之前，食樹皮都夠

真係on9唔係扮

林鄭月娥說，香港有自由開放的經濟環境，優良的法治傳統和司法獨立、公平競爭環境，以及擁有大量專業人才等優勢，認為只要堅持和完善一國兩制，嚴厲打擊危害國家安全的違法分子，止暴制亂，用好自己的優勢，香港仍然商機處處。

她指出，香港要抓緊一帶一路及粵港澳大灣區的發展機遇，相信不但可以恢復元氣，也可以更上一層樓。

佢主動邀請應該預咗少人識日文

日文試應該入藉先要

事實

去問佢地 Set Lunch
係都要迫人講 Set dor Please

日本其他配套唔太方便，就算比到表面優惠可能都係差少少
香港無論係語言，稅，地理位置，制度同香港人識得靈活變通又冇咁排外，天災人禍又冇咩，其實係好好多
不過有班弱智親手將自己嘅國際金融地位送比人，真係冇得好講

有錢使得鬼推磨

日產戈恩被「司法迫害」，要著草返黎巴嫩

東京人英文係唔錯既
但係東京以外就 我寧願你講返日文

香港都係食上海饅頭

安倍出咗聲welcome

呢六、七年日本人既英文水平都慢慢上緊

其實真係咁易？啲稅好似好甘

大坂勉強都唔錯，佢哋幾年開始搞緊英文村

d 企業就係驚左大陸先走，新加坡咁撐大陸，梗係無佢份啦

睇漫畫，好多時都加類似主角群英文唔好ge 情節，係咪諷刺緊身為主角都被呢d 難倒？

我去果陣係直接用手指指，跟住one (舉起一隻手指) 佢先明

日文無你想像中難
個個能力試其實好易
說話都冇又有幾難

改左D on9 corporate culture 先講啦

支持
但日本人真係越嚟越慘
本身已經成日ot 做社畜
依家做埋香港個份 仆街了

比盡返9-6放工應酬不了

因為而家要同坡狗爭食香港個位

你呢句話同藍絲講嘅野係一樣

係吸香港人咋

係，根本營造唔到良好營商環境

好似話會收金融既移民

學好D英文先講啦

要N2喎，聽力要求好高

問題係係香港搞既主要都係想同支那做生意
支那會比你日本食?

日本無論制度同d人個腦其實都係死板d

佢唔on9 我地邊有得笑

香港人可以投資鄉下喇

我係睇完個餐牌全部散叫，問佢有無set既餐牌，但搞左好耐佢先明

1949之後全力放棄經濟

我都學緊，真係難囉

Make Japan Great Again

大把人N1聽同講都差啦
講真你學到語系完全唔同既英文
學有好多共通點既日文又有幾難
利申:英文好差但學得識日文考到N1

個代表危害國安
會被拉

10億美金會唔會太睇小日本

日本丶台灣瓜分

成個句子組成次序都唔同
不過離題了

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

英文夠唔同啦
日本仲有漢字俾你估
英文你點估

有罪推定，金融業要過金融廳，無關係面對臨檢死硬

大日本 どうぞ

宜家真係東京VS新加坡
不過應該東京跑出

咁而家個個都係謀住香港MPF、樓價、同埋果d AM公司所管理既資金

日本人英文真係好差，咁多年都係咁

日本等於文明+識包裝板支那，無關係唔俾錢一樣死

日本加油
Btw加倍搞撚掂自己d蘇周屎先啦食屎狗

soap land真係好吸引

日本仔加油
食撚左香港條水就岩架喇

中資落香港為左外匯集資，無外國投資的香港，中資都唔會參與

佢俾特搜部攪

日本金融業，最驚金融廳/特搜部攪，一出手攪基本等於衰硬

諗起半澤直樹

日本難，法制、人材、語言都有好多問題

原來真係會有人嫌賺得太多想比人賺下

N1

我好鬼耐以前背識左五十音。
而家心血來潮突然想學返，搵緊N5教材黎睇。
我唔貪心，學到N2就夠了，一般要幾耐?

返工著衫有規矩，新卒全黑，老鬼灰色，老細西裝有紋，千奇唔好著錯

居酒屋應酬係工作一部分，準時歸家老婆會屌你冇用

架仔返工係又老西唔係又老西

之前有人話東京交易所系統又慢又廢,請港仔係UP金融系統
但日本返工文化好西下去新加玻易融入

東京其實ok,外派人員會喜歡嘅地方

咁又點 政治係咁㗎啦 唔好咁天真

講金融香港真係亞洲第一
係支那戇鳩走去殺雞取卵姐

香港個角色，外匯一早輸比東京，佢想接收未走外資姐，但應該唔會多，留係到個班外資，都係想食支那水，基本唔會走

習總今鋪真係賺夠俾其他人賺, 良心加速師

一星期都夠啦 識考試唔代表真係要識晒日文既

買定Yen同台幣等升值

好多中資(民企)都走緊去日本

我覺得文化都係
日本文化好撚閪

你又講得岩
就好似彈琴咁，識考試pass唔代表真係識彈琴

巴打識野，搵埋搵埋交罰金同請勁多人應付金融廳Audit

錯，星洲會贏，星洲近工業生產國，又有馬六甲做轉口
定位都接近香港

monkey國獨裁國家，
點夠日本鬥

應該唔會一個國家食晒嘅，大家分豬肉咁金竹

日本冇可能贏monkey國！
信政府！！

又潛規則，顏色唔可以著錯，我個中學開始留日老細frd講

JLPT 分明益漢字文化圈，浸兩三年實會有一定水準

我覺得冇問題
啲血流晒出黎，唔通晒咗佢咩

日本做到出曬面，搶香港生意，金融人才叫你移民唔走正傻仔，港共中共88

的確係 連語言上都好有優勢
但奈何獨裁係佢最大既阻礙

呢個真係，佢地真係好識包裝
黑警又廢 查案仲衰過香港個班 真係。。。

日資企業一向要伙記做3樣野，報告/聯絡/相談，本地人唔係做開日資唔會慣。

話時話，本地日資都係咁？

日本佬OFFICE 文化唔係人人頂得順....

不如快手開返比留學生入境先

錯，有分外匯/股票，外匯一定係東京，股票係香港，日本想拉股票個班過去

俾黑錢都要包到禮物咁，禮物下面一大疊諭吉

語言唔係問題，反而文化先大問題，日本仔肯唔肯放棄自己文化變美式

扶植咗777隻臭鵝上黎

佢同台灣日本爭股票融資個部分，外匯一定係東京贏

日本如果開放投資移民，我諗香港樓價即插。

歷史是沒有任何教育意思

未必，日本人英文太差。

我估佢應該想要識英文既人，之後入左公司再學日文

一個星期夠學N2咁勁？

香港人準備頂埋佢啦
反正喺香港咪又係瘋狂OT

唔知華記呀叔會唔會覺得自己做咗condom

2021搞埋奧運 今次仲唔fatfat

所以咪咁多搜查一課/特搜部嘅日劇打飛機，因為現實太廢

警察廳個政治部仲要改名做公安部

準備失業

其實香港班狗訓練同能力嚟講真係幾勁，不過與民為敵

佢地成個銀行系統 IT都係廢
好似今次日本派10萬yen 就算online申請都要個my number（類似香港身份證）讀卡機 又要upload自己張提款卡
一係等佢郵寄申請表比你
香港就同銀行合作，1分鐘搞掂
搞掂銀行系統再講其他吧啦

做開外資嘅日本人都唔會太差
當然仲係有啲口音啦

香港班狗無限資源同不死身

香港之前派四千都係柒

但日本經濟都銖大問題 如果過去都有啲隱憂

好難咁比較
日本行自治體 戶籍制 一路未強制id card
你講銀行系統
人地網上過數轉去邊間銀行都係打一個number就搵到個名
開股票基金戶口禁幾個制就開到
一樣有好方便既地方

狗嘅智商係咁上下，只適合基肉訓練

舊公司去做日本分部駐1年做嘢話你知
安倍講個啲係理想only
日本一早比香港更加有潛力成為金融中心，咁點解無呢，咪因為文化同法制問題

但佢比條後路你過去，點都好過留係腥港入集中營，腥港只會愈來愈噁心同垃圾

金融人才難聽講句，我會推monkeyland多過推日本台灣
最少真係食緊香港條水，外資都perfer香港人個種flexibility多過monkey隻認真mean

佢地嘅文化制度自成一角
唔改下個制度係吸引唔到太多外資

垃圾唔上進嘅人邊度鬥有啦 廢老on9思想

可以收中共皮 人血骨頭我都比你食

東京係亞洲整體一哥
香港新加坡只係四小龍

淨係要日文呢樣野已經高難度

我覺得新加坡同日本搶唔同野

新加坡搶想入中國d公司，日本搶投資基金，唔同類型既。

新加坡公司法同人才係真係好過日本，日本人英文都講唔清已經係大問題

金融業要考牌喎
日本考牌試係咪有英文先？
冇就收得皮

唔通日本人英文好？

日本點都自由過星架坡，天氣又好，不過都先要改善下日本人啲英語水平

想知日本公司文化
係咪仲興一世人打死一間公司

見到andy哥搞續簽同過戶已經煩足全日
買樓又係超煩

如果要做國際金融城市，我覺得要做到同香港一樣方便
Atm禁錢要手續費，又要整銀行印，過數唔多方便
我開個股票戶口都等左2個月 唔知係咪因爲我係外國人或者間銀行唔掂啦
想做外匯定期話有風險比銀行reject
本身股票抽稅又重，除非開nisa可以有限額免稅

依家開始學趕唔趕得切

邊有咁易
日本人英文真係差同個職場文化嚇走唔少人

真

其實都食咗部分
今次日本台灣monkey都有分到

我覺得你睇既係少年漫
佢地普遍都係書本知識差但有才能
呢個可能係佢地既目的黎 亦都因為普遍日本人英文差 令個主角更深入民心
不過最大原因應該係主角寫做on9唔洗煩

印仔真係好on9
睇日劇成日拎本存摺同印仔就可以拎晒啲錢
好撚兒禧

有無講錯呀你

美國去日本近好多

[RTHK] 31看世界：日本監獄

個法制好難比到投資者信心

禮物入面冚住諭吉真係日劇特色

安倍好似早一頭半個月親口講歡迎香港金融業人士過去
不過應該係TARGET中高層果D唔係一般職員

其實日本係普遍英文唔撚得
同埋要炒起個市本身係要引到外資集中一齊炒先
既然D洋腸黎開香港炒仲有炒支那概念野
好少再去日本炒啦
同埋感覺日本冇咩金融優勢
好多公司都係向國內業務多
香港反而真係多GLOBAL 業務公司

呢次武漢肺炎終於有人嘈印仔
因為WFH根本就吸唔到印

其實個單都唔知邊個問題
定係戈恩真係穿櫃桶比人告發先

如果今日仲係國民政府
上海應該亞洲金融hub!?

呢種饅頭 我切埋個肝俾佢送饅頭都得

到底日本人有幾鐘意吸印
咁反智既野可以用咁耐

送中共一程

A

重有新加坡

佢地要英文能力一般，但係日文要好既人因為佢地英文實在太過差

monkey國有語言優勢，日本人英文太差

其實香港好多崇日撚 日文已經算多人識
最難適應應該係日本文化

返工既日文同睇漫畫打機既日文差好遠

不過日本人做野唔係好慢咩
又唔走後門

你唔係真係諗住有準備就會捉得到機會呀??

紐 倫 京

人地依家係鬥氣鬥面子呀，你識條春咩

BTW，立場終於唔用打造呢個支那詞語

日本人太執著於程序又唔識變通
坡佬基本上一樣不過超鐘意走精面懶到死
Procedure冇寫既日本人就hang左唔識做唔企左係度
坡人就冇寫即係唔駛理可以唔做
結果就係日本process慢但少錯
坡人快但成日爆大鑊

佢地外國當然以佢地自己嘅利益為優先考量

你估做善事咩

各國有好多利益喺香港
先會想幫香港人

做生意就係咁 互惠互利啫

Mpf 轉去北美 日本先

倍返した

老早就要轉

快啲拎去啦

monkey國：

Monkey都係跳板黎
如果日本真係吸納到香港人才
啲人都係會去返日本
Yen同日本可以玩既金融產品比較多

佢想班人過去，都係主力搵班有支那connection嘅人搵支那水，但你一走，支那人唔會再俾水你食。所以唔係好work

唔好唸住日文好會容易搵到食，日文幾好都好，行為舉止好易知你唔係和人。唔係自己人就執頭執尾，永遠底層打滾

反而IT後勤技術唔駛點對人有得唸

日本定罪率9成幾
又多大財伐
新加坡好似好啤，又行common law

大膽！ 夠膽係崇日論壇講d咁既野
係咪想比人block

正社員就係，好多都係契約成員。

外資大手正社員個邊好吃香

話冇罪推定其係係相反

檢察官唔會無端懷疑你，你要係法庭證明自己清白，但個檢察官同個法官又好熟

係我地自願同希望人地食既饅頭

禮物先係重點，諭吉係包裝物料

益鄉下都唔好益死坡猴

其實講真口音有咩好講姐

多數會去星加玻

只要特搜部開左file，又出左手，係日本社會基本上你已被判有罪

新日劇：東證一部女后

雖然係但日本嘅expat真係過人上人生活
日日食美味日本菜
唔洗理日本人迂腐文化
天氣又點都比新加坡熱到融嘅天氣好

好撚多敬語，仲有好多指代，大老細有份開嘅會叫御前大會

報告/聯絡/相談先最惡頂，交份野上去，要幾個部門大佬吸印再番黎，隨時一個禮拜以上

其實N2只係一般中學生水平，有心學既話一年內一定得。

唔走後門

坡佬間唔時就聽到啲海外投資瀨晒大野

係咪淨係白人先有咁好？

即係華人香港人去到就要捱垃圾日本職場文化？

同意
我去到今日都唔明點解日本可以仲有金融業
個税制同經營環境根本冇可能有肉食
仲有d濕鳩銀行，同一運作模式開響外國一年唔洗一定收皮

日本一樣可以好撚熱佢地又唔受得冷氣，較到勁細
新加坡起碼同香港一樣有幾大開幾大

Expat梗係人上人啦
又包靚屋你住又幫你交埋稅

傻啦
而家直情係成間公司由香港扯過去
唔係叫你去搵工做呀，係叫你做間公司出黎 lead 日本仔呀

個當你係客，同當你係員工，係2回事

英治果時就係
依家

你真係覺得到時新公司係你話到事？

On9

日本黑警黑過香港好撚多
警察法院法官一條龍
為左得住個99%定罪率乜鳩都做得出
一拉到你機乎死硬
搞到而家d架仔一有咩事即刻走

無計 奧運攪唔成 所以安倍乜都會試下做
仲有星加坡特區政府應該唔想收香港「暴徒」

正常我上一份工part住個坡佬激撚死我
條友夠膽死見到system error miss左啲野可以無視唔理唔出聲
成個月之後爆撚左大鑊先知
屌柒佢就話procedure冇講過會有error所以冇step俾佢跟
錯不在佢

話日本人英文屎嘅有無做過楽天
社内英文，至少我走果陣都係，依家好多後生英文唔差，去菲律賓(叫雞)，澳洲學英文嘅日本人都多，好過唔少香港撚屌

問題係蔣光頭個國民政府贏既機會係0

佢就係想你香港人去創新，唔係叫啲二打六去做社員明未？
之前 expat 一直留係香港係貪方便同食到人仔水又稅低
而家要散檔咪可以去日本
你一年搵少個兩球都唔使諗呢個 scheme 啦

咁易改到就唔叫culture啦

無可能啦
架仔 套規則咁痴線同排外

日本好野

人地係講緊overall
個別例子實揾到例外

日本最大問題係英文溝通 同所有野都係自己一套太封閉

香港係外資提款機
日本做唔做到先

東京點都好過支蟈啦
支蟈仲想用上海深圳取代香港真係腦裝屎

好過俾支共食

考唔係問題
考完同日本人溝通先係問題

而家後生一代已經唔興呢套

加速師: 依幾年我都賺夠

講就易啦

如果今日仲係國民政府
上海應該係上海

敬語

幾百年一遇既昏君 呢啲機會真係唔係成日有 蔡英文已經收完大禮逆轉連任 希望日本都可以好好把握

講咁耐都唔明

而家好似係街場打波，得美國佬有波，其他人一齊打
而家話轉場，但唔俾香港一齊打，因為驚你受傻強指示黎偷埋個波

美帝係負責安排個場，日本香港新加坡做唔同野，隻眼開隻眼閉，因為好多都經海外稅收到利益

而家驚支那連場帶波搶，佢就要安排番啲野去第到做繼續收錢架啦

所以話咩日本排外呀法例等等，美國佬一開聲就安排好架啦。。。。上面講咩日產個戈恩，不如你地睇下佢邊度人，呢排個凱撒法案又搞到邊個國家著晒火先啦

應該純粹去做金融中高層社畜
最高層一定要比番日本人做社長

日文啲文法好難

金融方面 衰過港共

你估好似香港咁人地用英文你又講英文, 用普通話你又講普通話咩

我識個日本職場教英文TRAINING既中佬
好多公司係在職中高層都要去學去練英文
新一代有幾多架仔可以用溝通到英文?

去日本旅行我試過響JR教番對西人夫婦點去邊度
一講英文隔離D日本中年打工奴望實哂

你估國安法咩話立就立
日本過新法例唔知要搞幾多年

日本除咗多天災之外真係冇得輸

如果安倍政府接受到全間FIRM都係香港人會點?
不過其他本地公司合作唔黎
間野都係死得

想講N幾果D日能試只係考文法,生字同埋聆聽
但係冇考ORAL
可能現實對答唔一定流利

最近一個台灣人分享就話香港三百萬打工仔管理到一個國家級金庫，人材係非常之集中

錢到冇人做都係仆街

金融業最重要係法例
全香港人但睇得明法例
考到牌
又同到金融廳溝通到
理論上就唔係問題
現實上都幾難做到

日本人英文係一大障礙
同金融相關既稅都唔低...

日本如果要o趙香港個位，門前兩個大山，新加坡/台灣，兩個英文水準都高過日本。新加坡仲俟向NMSLand，牆頭草就手。

你又諗下幾多外資係個度
人地係債券同外匯亞洲最大架。。

講立法又扯左去邊
多外資就立法得快咩
重有而家外資請既大部份都係日本人
你去睇下啲job search全部都要日文英文兩種識晒
淨英文係冇乜人請

日本做金融都好多回流同外國人，好似中環咁

批准東京接替香港成為亞洲金融中心

唉救命
Job search 真係笑到
人地唔係叫你去搵工，係成個 hedge fund 走呀
咩金融廳個啲，咪玩啦大佬，你當人地流既咩

你地個個就係睇芝麻綠豆野，咩日文呀社員文化，人地日本政府要你成個公司移左黎，請番晒你啲人呀

佢個法例咁難外匯就唔會第一啦。。你地了解日本文化都唔該了解下人地金融業強係邊方面

我寧靜將隻金蛋交俾㗎仔都唔俾monkey國

你覺得人地唔係？

日本個法律制度咁垃圾 搶到先算啦

東京金融區
Im coming

本身等多100年都無地方取代到香港，而家習總送禮，把唔把握到就睇日本人自己啦，英文唔得咪靠輸入人才同改革教育制度雙管齊下

你呢間茶餐廳唔煮好啲嘢食，隔離間日本餐廳煮得好食咪去日本餐廳食囉
乜鳩嘢人血饅頭呀

真？

你先好笑
過左去唔駛請人support咩
就咁搬間公司過去就run到？
呢度啲人咪就係講緊搬左過去有幾難run囉
自己唔識日文過到去又唔識法例
金融廳又唔會就你用英文
我舉job search做例子就係話你知你所講既「而家好多外資公司」其實都係要請識日文既人
唔係run唔到間公司
語言障礙咪呢個post好多人講既問題囉
係啦所有人都唔識野得你識啦

Doctor x

如果個個都係咁諗既
我諗應該劃地自牢就算
你不斷咁諗呢個問題個個問題解決唔到
對美資黎講通通唔係問題囉

唉算啦你不斷咁諗唔得既可能啦

If it doesn't work, make it work

係啦你話唔係問題就唔係問題

果種閪工作文化
除非係係日本嘅西方國家公司
如果唔係有幾多個頂得順

連MS 咁惡都要同mufg 合資分錢就知日本金融業唔係咁易玩

問過做IB嘅朋友，無咩可能爭得贏星加波
衰英文

佢哋幾好笑
日本明明有內部溝通用英文既日資大企，仲要有埋銀行業務

Rakuten?

奴隸大戰

日本銀行直情痴鳩線
可以用落後去形容，以為去返未有電腦年代，要去返指定分行

但係架仔架妹英文都唔店

日本人無香港嗰種靈活同變通去攪金融

入定日元先

全世界搶晒香港人才 留番個爛地 諗起就爽

呢個話題經常係連登提起
其實如果美國 George Marshall 唔係逼國共和談 日本投降後國民黨係有一段時間幾乎已全殲共產黨

所以美國一直有 How We Lost China 呢個講法

係，變相你去到極其量都係一個無關緊要高層，實權一定係日本仔到

好多人以為香港係亞洲最大金融中心

其實分好多樣，匯一定東京，股/融資就係香港，債應該都係東京。

而家股/融資會離開香港，係去邊到咁解，馬騮行普通法牌面高小小

拉我就同MUFG攬炒，特搜部你唸清楚先好做

證明你接觸既日本人太少啦
的確整體上日本人英文係差, 不過讀得大學個班都唔會廢得去邊
我識一班日本人D英文好那勁 (佢地唔係讀D咩特別出名既大學)
情況同香港其實差唔遠
勁既好勁, 廢既好廢

整體上囉。
我又無話全日本無人識英文。

台灣人同日本人都喺亞洲一等良民

帶埋我走

日本人同制度先係問題, 香港人係世界黎講轉數真係好快
日本人multi task 同轉數真係唔夠香港人黎

叻人走晒，得返d冇能力既人係香港
攪炒成功

講心嫁咋，札幌D人英文平均好過東京添

日本成立個新香港有冇得諗

香港天災無咩我認同
不過講到人禍啦喎

司法系統唔掂啦

《金融時報》引述消息人士說，多年來日本都想東京能夠同香港爭奪區域金融中心地位，目前北京強立港區國安法，日本視之為難能可貴的機會，認為不單會觸發更多社會動亂，更會對香港的司法制度和商業環境帶來根本改變，對沖基金等金融機構可能要撤出香港，日本政府在這幾個月已抓緊機會，派代表向在港金融機構游說，目標是有大約 10 億美元管理資產規模的公司。

估計錯誤啦安倍生 一講話立國安法 香港人已經嚇到靜哂啦 太高估香港人膽量 仲點會觸發更多社會動亂

中共已經鎮壓成功 嚇到你哋唔敢反抗，再同美國講： 你看你看 香港人都唔嘈喇 我哋做番生意啦美國都無付

寧化飛灰 不作浮塵 只係口號

冇計。兒登仔睇左幾套日劇同漫畫就當係了解哂人地個文化同制度

總之全世界都覺得支那自己on99劏隻生金蛋嘅鵝，然後支那就話隻鵝無死到，仲話複製咗幾隻識爛屎嘅鵝就當係

對投資者都係個好選擇啦，留喺度都唔會有咩法例保障

沖繩應該最好啦